揾教席集中討論四

繼續

依家at係咪好多都有pgde架啦？

唔一定

學校3個AT都係未有pgde就做到

咁勁 但今年小學好難搵

七月啦就會多posts

呢個post做咩 中文老師終於都要分裂post主權 搞中獨？

本身我見1001 所以開po 點知有巴打快我一步我del唔到po丫 可以無視